下星期一上午0930販冰兵上庭

九龍城裁判法院
日期： 2020年7月6日 (星期一)
時間：上午09:30
法庭 Court : 第一庭 五樓 No.1 (5/F)
裁判官 Magistrate : 嚴舜儀主任裁判官 Ms. Ada YIM, Principal Magistrate

KCCC863/2020

秦景峯 CHUN, KING FUNG
王若男 WONG, YEUK NAM
許思漢 HUI, SZE HON

(1)危險藥物的販運
(1)Trafficking in a dangerous drug
(2)危險藥物的販運
(2)Trafficking in a dangerous drug
(3)危險藥物的販運
(3)Trafficking in a dangerous drug

答辯

高可晴?

嚴舜儀勁藍
等睇輕判

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

呢個劣正屍唔告點上庭？

嚴舜儀已犯法

訓斥得啦

肯撚定當庭釋放喇